Samsung Galaxy S & Note 討論區 ( 48 )

實用連結:

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :&nbsp;

AdHell3
能同時禁用不能刪除之系統app,如Bixby

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

解決頻閃

oled saver
強制手機系統設定亮度調至最高至不閃屏
再加上遮罩層來降低至正常屏幕亮度
會哂d電（好似係）

你地有無咁既提示

又爆一個

多謝廿一世紀巴打詳盡教學

s10 系列 裝Adhell 3
正確步驟應該係:

1. 下載 Adhell 最新版 (自己睇ver幾, 唔洗入"old builds"個folder, 搵"ah3_"果個):

2. 下載 APK Editor Pro 1.8.28 (都係上面果條link).

3. 電話裝APK Editor Pro 1.8.28 (唔洗裝Adhell住), 然後用佢打開Adhell 3.1.1.XXX個APK > 揀XML Edit (beta) > 揀 AndroidManifest.xml > 第6行(唔係定係第6行, 但會係前後幾行內)Package id改為com.frontadb.XXXXXXXXX (XXXXXXXXX 為任意英文字母, 跟返9個字)

4. 改完禁save (磁碟icon), 再返回, 再save , 再install (你可以唔即刻install但一定要save, 生成完嘅APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

5. 到 登入/註冊 (用google account註冊就得), ***注意! 登入後會自動跳轉到其他頁面(生不出EML的問題大家都在這步), 登入完停一停先.

6. 開多個新tab 再次進入, 確保網址沒錯, 頁面中大大隻字寫住"ENTERPRISE LICENSE KEY (ELM)"先啱

7. 碌落去ALIAS 隨便入, 用來識別而已, 再去禁頁面最底個制gen key. 唔洗upload任何野

8. 成功申請ELM Development Key. 應該係一抽好撚長 冇空格冇"-"嘅字母+數字

喺個網入My license keys > License key summary 睇下自己條license key係咪好似我呢度咁:

寫住ELM, 同埋一抽好長嘅嘢

9. 去返電話開Adhell 3, activate 完admin permission 再輸入條ELM Development Key

10. 入完key成功的話應該會入左一版野, enable頭兩項就基本完成, 但你可以再自己搵D rules加落去個domain/firewall

optional:
1.
裝完 adhell3, 去底部 "Domains" 加埋呢兩個 list:

可以扑柒埋 lihkg d yahoo 廣告
加完記得去 home 到閂一閂 domain rules 再開返

2.
底部Domains->左上blacklist->add firewall rule度加 "com.android.chrome|*|53" 可以block晒chrome嘅廣告
(用同一個原則應該可以block埋其他browsers, eg firefox, samsung browser)
加完又係去 home 到閂一閂 firewall rules 再開返

--------------------------------------

第3-4步詳細:

^ 呢度禁完磁碟icon要按navigation bar"返回"

(123456789純粹係例子, 呢度唔好用數字)

-----------我係分隔線---------------

S10 / S10+ / S10e 裝google camera:

1. 首先電話update去最新software, 去setting check下版本係唔係SBA字尾:

2. 電話裝呢舊野 (gcam 本體):

3. 再下載呢個zip

, 擺入電話解壓, 解出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊嘢, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去.

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

揀S10csMar2.xml 再禁"restore"

6. 成功. 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試.

ref:

正常

痴完triskin，感覺好撚正，指模認證一樣快，無乜手指模，好過胃信多多聲，不過都貴既500蚊

whitestone dome 係咪最好
姐係唔痴指紋, 用到指紋, 唔甩貼

貼圖睇下D邊位

返去用第二部影

痕身 可以用 指紋登入喇!

(48)x 1001=48048

500蚊咁我試多一兩次好過了

喺淘寶買閃魔/epuse 都係30幾人仔兩張

試埋ringke 都係80人仔兩張，仲要係掂嘅

部機先6000仲要俾500買mon貼咁傻的嗎

500一張芒貼，除非proven又好用又耐用
否則我買6set ringke好過

我會去Samsung 貼100蚊
剩返400拎250放題
剩返150拎去睇end game

好好洗

直接用280買marvel殼
150睇endgame
70蚊買ringke

fit

s10電量半日都捱唔到
可唔可以拎廠check

s10岩岩有更新

lm

S10+啱啱更新左

指紋解鎖著mon快左

你地係咪成班三星打手黎嫁屌.......
邊個話S10+ 4100mAh 舊電
用成十幾個鐘仲有4, 50%
你地部電話開Flight Mode定熄Data嫁?
定係完全冇Background App開
所有通訊軟件都停哂熄哂?

你老味明明夠電用4個幾鐘就淨返唔夠15%

今次俾三叔氹撚左落搭

消耗品都要500...

請問一下係校咗正常mode嘅情況下,
有時啲通知變咗震機定唔知響一半cut咗係咪正常?
同埋邊到可以熄咗tap screen會顯示指紋位依個功能

點會唔得
s8+用左兩年，今朝11點出門口用到而家，全日戶外，而家就8點，重有41%電，有打機有聽歌有上網

你有冇裝Wechat先
我因為工作需要同國內同事溝通焗用Wechat
好Chur電
加埋打機真係唔夠用

咁咪證明wechat長run background activity...

關部機咩事

我開飛行模式去旅行係兩日之後仲有20%，不停影相 睇offline map

用咗S8兩年
ig story 終於無cut邊

又有新po

你又得意 唔屌個app 屌部機

請問目前有邊部機可以做到用十幾個鐘都仲有4,50%電
大佬呀唔好咁痴線啦.jpg
正常用到十個鐘唔會冇晒電已經好好啦喎

貼個電池用量圖睇下

有無人最近買s10+

唉新買部S10幾日就爆moon
維修中心有無話去銅鑼灣定朗豪坊整好D?

有無人覺得下個post 可以唔加Samsung個字
隔離post都唔會落apple落去

note 8一樣

samsung可以留返
但可以唔加s & note
用其他系列三叔機嘅
仲有galaxy watch同耳機嘅
都可以一齊討論

Adhell3 嗰到我想問吓
宜家拎ELM key 係咪一定要upgrade做partner

我入咗KPE key 落adhell
佢verify到 但係一validate就force我出app

有無巴打s10＋ 有買胃信張mon 貼 ？ 原廠個張花晒想換張

到而家 重有20%

岩岩買左，128gb

唔裝支那app

台灣犀牛盾的bumper好唔好用？

邊到幾錢

啱啱發現ig終於改咗
唔會cut側邊啦
終於終於成功爭取到啦

不過而家下面加咗黑邊有啲睇唔慣

你個野壞咗呀

note8仲有cut
點搞
已更新

有喎
輕鬆啦
推介比果位師兄

note8
好滿意啦
諗緊洗唔洗去半價換電

痴線Samsung呢個字先最好J

好似小米MIX2

我又要po多次圖，搞到我自己好似變左犀牛盾打手
會闊左令你單手操作難左
但係可以show個機背又有保護性

上面個痴線巴打被呢位巴打“呃”咗
正常係用唔到咁耐嘅

請問邊到半價?

有無人部s10,間唔時要著mon先可解到指紋
lock mon狀態點按都唔出指紋icon

有冇人買完s10後悔冇買s10+
利申手細考慮緊邊部好

thanks師兄，咁岩係台北玩，見到心思思，但我背面白色唔想show出黎，其他款又要五月中先有

ig 有黑邊

用唔慣Samsung keyboard, 有冇其他keyboard打筆劃會出部首比你揀架？

想問下用 S8 嘅巴絲
升咗 Android 9 之後 edge lighting work 唔work ？
依家AOD set 㩒 Mon 先着30秒，然後我發覺待機熄mon有通知，個mon唔會着

果陣買機係samsung登記
13-18個月果陣半價換電

想問下s10閃魔貼如何？

s10冇左提示燈，可以點搞

edgelighting+

呢度
之前係填滿成個mon

係唔係goodlock 果個?

係

我s10冇

我之前係用人地啲link down。如果唔執著一定要前鏡燈，可以用住setting 入面個edgelight

但係熄mon既時候用唔用到
洗唔洗開alwayson

要熄mon都得要down always on edge嗰啲

設計係著mon先有edge light

同你換
黑s10 128

唔該哂巴打，我睇下佢遲下會唔會update 番

留名

有無人放buds?

始終個 post 係16:9 個mon 唔係，要解決就一係有黑邊，一係睇唔哂幅圖 (為左填滿個 Mon 要crop 走左兩邊)，再唔係就要夾硬拉長 (整到變形)先得

三個方案，我自己就覺得黑邊已經係最好

點解？ 太大部？

想問一下good luck 未update 係咪做唔到edge lighting +?有冇方法強行update ?
就咁install edge lighting+ 收whatsapp唔識著鏡頭燈..

好用, s8, s9 都用carshguard
依家s10 用緊soildsuit

你想要咩款?
s10+ 暫時都係得crashguard同solidsuit

而且bumper 一定露背, 除非你用背貼

想7PLUS轉S10+

而家好似上台機抵D 見sunmobile 128gb 6198

準備由iphone轉s10+,有咩轉基本資料既app方便好用？

送一個nillkin s10+ 機套
岩用的請留tg

有興趣

google play store裝holylight, 一次過解決曬你所有煩惱

rhinosheid而家網上訂送黎香港好似都免運費，同埋遲下佢一定出有可以拆背版嗰隻bumper

其實唔用 edge lighting 都唔緊要
但係會唔會好似 IPHONE 咁有通知就會著MON?
依家有通知唔著MON，有時打緊機要禁一禁先著MON睇通知有D煩

用郵政寄免運
你指mod nx?

glimpse notification

我係s10

s10 /plus 暫時都係得crashguard 同solidsuit

試下先，咁即係唔著MON係正常的
*** D CS又話正常會著MON，叫我重設試下...

請問ringke喺咪呢隻？

如果你用whatsapp個彈popup功能應該唔裝都著，但唔係我想要嘅野
至於edge lighting,好似虧左好耐

係，我買最高銷量個seller

我想問禮品係咪直接攞埋張單朗豪坊嗰邊就可以換?
有無邊度可以睇到仲有啲咩禮品剩可以換

Agger
未更新之前會睇唔到 16:9 post crop 走咗嘅嘢

買完s10+後悔冇買s10

指紋如何

呢個不嬲都係apps入面set

要上網登記

where...cannot find

Samsung S club 唔記得exact 名

同問

無線充係, 其他唔係

已tg 你

note9 有更新

同閃魔，epuse一樣
都冇問題

三隻我都用過，ringke疏油好少少，但都係有印
ringke勝在冇飛邊
我用淘寶黑色supcase,會有個頂框框住正面，我唔知裸跑/其他殼會唔會照飛邊。但另外兩隻貼我用同一個殼都會飛，ringke冇飛
八十蚊兩張我收貨，呢張用左一星期，暫時感覺仲良好

有冇巴打去過D細鋪出機? $5,100有交易好似幾抵咁

咁係咪通常都係去大鋪用5998出機算?

note9都4000mah啦 note10一定唔止4000

ok

坐左幾耐？

唔敢用camera flash
驚人地誤會偷拍

係
突然閃前面條友
好難唔誤會

S10 預計幾時會跌穿$5000?

S11出嗰時

有冇人收buds 送完淨係試機就冇用過

通常有冇咩贈品會送? 等我可以問下唔駛比鋪頭扣起

巴打, 我追舊post見你話你部S10喺細鋪買, 想請問係邊間同幾錢買

how much

都係~900? 之前係咪都係呢d價位

點解我down good lock 禁入去個個都要又down
同埋想問提示燈係邊行
英文差

上面有人750放俾人屌到化
你諗你

700啦

s10+跟機個貼好正完全唔黐指紋

未用過膠貼係咁好用
但始終係膠貼
易花到爆

膠貼出佢真係算幾好

一般都係sd 卡, 尿袋/無線充, type-c線

700有無人放buds? w/b colour

你認錯人
我S10+喺兇宅買
S9+先喺細鋪買

可惜始終影響清晰度，第一日就撕左

玻璃貼係最清最爽既

請問edgelighting+可以係邊到down 事關goodlock入便唔見

呢度冇人用s10e？

Adhell 唔work
Samsung個elm key轉左partner先登記得
有冇人更新下

s10+ 有更新

10+ mon貼邊款正？ 白石好貴

用住水凝貼頂住檔先,ringke 同max shield 又平又好用,玻璃貼唔好玩住睇定啲先

用三星機張mon貼真係幾煩
我部Note9試過好幾張貼都係會起泡

我仲用緊原廠嗰個
尋日出到星際爭啲諗住貼spigen
ringke / max shield 對個mon啲畫面影響大唔大？

冇缺角果隻三星貼有得賣未？
要去邊度買？

想買部機俾老母 睇中a9 a9200 同a70 應該都夠用
定補多少少上s10 分別係咪差好遠

唔大, mix shield 比ringke 滑, 但比較容易頂機殼, ringke 基本上左右冇問題,如果你擔心就上面唔好貼近頂落返少少

唔駛, 上台出$46XX
利伸: 中移出部S10

我依家係3台 ，啲plan貴到

ringke好似幾好咁喎
尻google見到一間賣108hkd
同淘返來80人仔差唔多價

s10e

我之前係e-bay買係呢個價, ringke喺前貼max shield係後貼, 本身有套但係因為用緊車架磁石貼, 塊鐵片放咗喺電話同個套中間所以買多張貼後面防刮花

前日更新左 成日彈網絡連線不可用 但可以正常上網 有冇人都係咁 s10

屌到化

係 s10+都係

可能要等下個更新 仲以為咁快有事

係
用落跟本唔需要轉其他貼

好似0. 01咁

我覺得似禁緊玻璃

你試吓eset 上面3個, 睇吓得唔得

就咁睇唔太吸引, 最衰我無citi同HSBC卡, 無得平

轉台買機抵過去大鋪買

大家用FHD+ 定WQHD+
感覺用電都差好遠下

11月合約先到期

wqhd+, 電量分別0感覺

有幾間細鋪買得過既

用緊wqhd+冇分别
反而cpu limit 70%差好遠 又唔會feel 到慢咗或者lag

wqhd+ for sure
唔用咪晒咗

cpu limit真係可以慳到電
會feel到冇咁順滑但唔大分別

呢個大家有無開？
定之前話開呢個有bug

咁可能我animation較哂0.5所以feel唔到分別
但我limit cpu玩pubgm開哂最高都好少會lag喎

呢個我唔記得咗喺邊度set limited. 不過我好少打機通常都係上下網, 睇youtube同netflix

咁我都試試cpu limit 70% 先

求教學

請問點set cpu limit?

新玩具到咗喇
試下睇片會唔會lag先
新高通晶片support aptx，藍牙5.0
左右signal分開stream，左右耳獨立運作減少斷線

試咗YouTube完全冇delay

通話如何，係咪要在開發者選項，那度用aptx 先會有aptx 效果？

電量模式>㩒入去中等省電

見到綠色舖收部ipx 開4950

想換綠色S10+ 見又有美隊個case

但mon貼有冇邊張好啲

跟機個張又好似好易花 果個sales又係咁sell佢地自己果張

我一早開咗，自動用aptx
唔知唔開開發者選項得唔得

收buds 750

有冇巴打試過收whatsapp會自動彈msg出黎? 佢會顯示個msg出黎，冇晒私隱已經關左自動pop up同係notification >Lock screen set 左 hide content 有解救嗎？

巴打可唔可以試埋打機會唔會delay
同埋音質同通話嗰啲

巴打意思係開mon用緊
定係鎖咗mon定係閂咗mon

我冇打機唔知，不過夜d可以裝隻食雞試下
通話試咗，係office靜嘅環境冇問題
入到server房試，對方都聽到我講嘢，但就話背景好嘈
一陣收工會試埋地鐵車箱打電話

關左mon。

補充返先，第二張相右邊個有線耳機係送嘅
戴入耳個耳塞都幾穩
但個earloop用到最大都扣唔實個耳仔
我用Sony sp-600n個ear finn用中size已經得
唔知係我耳仔問題定1more設計問題

依家長開WQHD+ ，用電量同之前用FHD+ 好似無咩分別咁

啱啱發現
上面果句網絡可能會受到監控係咩意思

你個whatsapp個notification setting係點?就係想整到依家個setting 一樣

點解我部s10啲電冇乜點用都去得咁快

S10 128GB $5499 smarttone 價 抵唔抵

其他大鋪會唔會平d/有贈品？

VPN?

大部份贈品都無咩用, 都係SD Card, Type C線, 垃圾外置叉電之類

我冇連VPN喎

祝你好運

咁係影梭係乜

三叔 sponsor 日劇果陣
會叫自己 Galaxy

Always On Display
WeChat

好撚型 Galaxy

tap 個 i 字睇下講咩

今季睇 "我的裙子去哪裡了" 同 "輪到你了" 兩套
sponsor 都係 Galaxy
但係前者演員係用 S9, 後者用 Note9
兩套都唔係用 S10

之前睇running man見到啲人用s10幫隻galaxy watch active充電

好似三叔喺日本賣
都係用Galaxy唔會用Samsung個名

三叔應該係優先俾韓國用先
諗起BP個新mv
植入得好怪

又或者可能套日劇好耐之前拍落

仲有套過保護のカホコ

頭先上三叔日本官網
原來日本未上 S10
最新係 Note9

跟機貼花晒先慢慢考慮換貼啦，唔係你會後悔

s10e有冇人買過nillkin既全覆蓋mon貼呀？
好似幾正呀

係評價見到

岩岩wilson 問iphone trade in 包埋過wtsapp data 連相，錄音。之前爬文睇過好似要買軟件先做到，想問有冇伏？

但wilson 都貴s10 128gb要5998, 但trade in 價靚d 煩小様，想問下意見

兩邊有冇飛起

係VPN
佢灰左即係係冇連
我都有用影梭
唔連都冇果句野

唔會, 但當然睇下你用乜嘢保護套會唔會刮到, 到而家我起碼用咗六七個唔同牌子嘅套全部都冇問題, 但最好上面唔好貼咁盡留返少少位, 耳洞落多1-2mm因為spigen套會刮

送一個nillkin s10+ 機套
岩用的巴打請留tg

S10e應該是但一隻用開唔牌子都唔會差

我就係冇連都有呢句嘢

差不多情況, 幾乎三日

此裝置已安裝憑證授權單位。您的安全網絡流量可能會受監控或修改

無後悔過, 開頭驚s10 舊電唔夠砌, 事實證明都唔太差

我係呢個set 極都無既野
whatsapp 無反應, sms 有

係唔係成個mon 有個光圈個個?

s10e都係2.5d
兩邊都係微彎入去
所以好多mon貼都係得窄邊

影梭係咩 app 黎

你係咪有裝公司啲apps?

vpn

dls
s10+ 4月頭更新要㩒入去software update先知
完全冇通知

大陸翻牆用?

岩岩先轉 想問點解爐石介面個字係簡體

都唔係翻牆專用既
用得影梭（ss）都係將香港個ip set落去
去外國想睇香港電視都用得

求救

右上角鏡頭邊

冇呀，佢有張Qnap嘅app

我都係，無彈OTA
見大家講起入去先見到

頂，原來即係 shadowsocks
講中文完全唔知咩黎

好似可以大陸經 ss 連返自己香港屋企個 ip?
我而家如果上大陸都係用 vpn app 翻牆咋

係地鐵試咗打電話，架車行緊我個friend完全聽唔到我講乜

聽歌睇片，佢耳機冇得較大細聲
要係電話度較，而且要較到最大聲
隔音麻麻地，因為我戴唔實
試晒3個size ear loop都扣唔實隻耳
但正常用應該唔會甩

我入good lock連edgelighting+都無見到
又無更新
setting有 但又用唔到
屌 今次s10 + 真係用到嬲嬲地

係呀 我就係咁整
點整就唔教啦
因為我將個router刷佐Merlin
所以易搞好多
但如果用正常方法整我就唔識啦

s9+上s10覺得有啲lag
嚿電無咁襟
早知上s10+

有冇人部s10+ 啲ram好差 兩三個app keep係後台每次都要reload

冇開“自動優化” 唔想用360清ram

補多句 有時連返主頁都要逐個icon load返出嚟

我同你setting一樣 但係有人whatsapp我都無show係lock screen 得個icon仔 我已經較左詳細

+1 goodlock見唔到edgeloghting+

kill咗OneUI主螢幕

上網搵apk啦

Bixby蚋制 自訂可以set做無聲無震？

只可揀開指定 app 同行 command
你可以 set command 做無聲無震既

小弟不才 點打呢個command

如果想set前鏡頭邊光圈應該down咩

9.0唔係轉左公司咩

儲存位置嗰part依然係360
全世界都係
不過我覺得如果真係有問題
外國晨早屌咗好耐

set sound mode to mute
唔知得唔得

中左唔該 但有無方法唔好禁完佢又彈個bixby同我講已經ok

佢一定會彈個粉紅色 pop up 講你果句 command，我之前都想 set screenshot，但佢會 cap 埋個 pop up，好 on9

係真係好on9，但我set左習慣左點用
只要佢打句command出黎之後大概1秒左右你噤command上面個X，佢會繼續cap圖但冇左句command

唔洗嬲，因為全港都冇，有嘅係係網上面down apk

camera edge Light 自己down

原post: galaxy 討論(46)

我而家將 screenshot 放 control centre 第六粒
只要拉 status bar 落黎撳一撳就搞掂
幾方便

要拎走sim卡，clear galaxy store cache，vpn去美國裝goodlock先會有，香港係唔會有的

我都一樣整法
好撚正
電腦又用到
某D學校wifi就算有block網都可以照“翻牆”上
本地直連幾乎冇延遲

goodlock係咪都唔可以set長禁nav. bar個制開multi task?

有無一隻係lock左sceen收到通知之後都會長期著住盞燈

自原來開左Lockstar

更新左ASD8除左大路野，有冇野唔同

Note 9 Adhell 3無端端要我打多次個Code，
我打完，驗證成功後就自動彈App，入唔返Domain list度，
但又可以繼續Block到Ad，有咩方法Fix到?

holey light

你唔用啲酒精性嘅物體去埋佢成個月都仲咁滑 但指紋就一定有,唔多囉

3500轉3400mah，始終差啲

應該係2k屏食電d

s9+都2k喎 ching

點解唔用bxactions

唔好諗住無棍嗰啲真無線會講到電話

100蚊貼仲有冇貨? 想今日拎去換

UV貼同全膠貼 邊隻好啲
清晰度高
利申 s9+

佢會連d key都會cap埋落去勁on 9, 用softkey edge好啲

bxaction d bud 多到嘔永遠唔會fix 如果你淨係想bixby key改google assistant就冇問題,啡錢都唔使畀佢, 淨係講screen on off bug, 成幾個月都唔肯fix

uv 價錢貴而且伏味濃,水凝貼安全啲又平

幫你推下

你裝左cert，如果無裝過，去設定度搵返出黎del左佢，唔係所有野都有機會比人偷哂

softkey edge 唔識自動 cut status bar
原生 screenshot (hard button, control centre) 都識
你一 cap 完撳 crop 就會自動 crop 走 status bar
但 softkey edge 果個唔識

就咁mute得唔得，google home就咁mute識mute

其實呢 d 冇 model answer
只要 bixby 明就得

想問打倉頡，最好用係咪google輸入法

有無得set bixby key做
vibrate/sound switch

唔知係咪old news, S10+有更新

啱啱發現s9都有得揀s10個(少少)廣角前置
毒撚少自拍勿屌
即係其實係software嘢嚟

有夜景MODE未

我睇咗張cert係Qnap嘅
我亦有裝Qnap apps，但冇乜印象點解要裝cert
Delete咗d app同張cert，再裝過d app會唔會解決到？

好正

正啊屌

play store 最新都係v73 咋喎
btw 佢如果可以跟返系統自動校就好

我v74

用swift 可以連打
（有好有唔好）

想問你哋平時點清潔電話鏡頭？係咪濕紙巾鳩抹就算

質素好少少的水凝貼都要幾十蚊
s9+ 的都係幾十蚊有張, 而且無s10 support 指紋的考慮, 再平都有

無較過任何野

我無join beta test , play store 個chrome都係v74

玻璃貼平嘅幾百蚊都有
水凝基本上唔會用唔到花咗買過張一啲都唔心痛
玻璃貴十倍價錢但唔擔保你work

邊到較唔好次次較大聲都彈個音量安全舊野

我唔理架喎
鏡頭已經好難痴指紋落去
真係high到少少污跡用手指抺下就搞掂

700收未開盒buds

哈哈....我錯...以為S9+係1080P

今朝更新咗做 V74

咁遲啲先換啦唯有

同埋即刻去狗衝買埋美隊殻

今次真係因為Marvel 令我換機

S9+ 的uv 貼平的幾十蚊, 甚至更平的前面都有巴打用過

如果講飛邊啜手個d用唔到, 水凝貼一樣有機會, 一樣唔擔保work

so far ringke, spigen同 max shield 全部冇問題

今次係衰在個前置指紋解鎖搞到好多貼出事, 如果唔係一定係玻璃貼手感好, 我話uv伏係指好多網站話指紋解鎖冇問題但嚟到又飛邊, 指紋解鎖又唔work, 叫做用得嗰班全部都貴到仆街, 貴到咁不如咩都唔貼等爆mon俾錢保養

買128GB係咪就有得送?

每日都成部機拎去洗

想問下點整可以唔洗unlock較大細聲?

有咩bug
用咁耐冇撞過bug
日日熄mon用黎校靜音，開電筒

喂樓上巴打推個粒耳膠 叉唔到電既

正呀屌
上面網址條bar黑埋就好
上白下黑好柒

spinfit?
買咩碼

m

有無巴打收SMS 會delay popup 或唔popup? 收一次性短訊成日要入sms app 先見到有

仲有渣打幾時先搞到s10+ 指紋認證啊

有沒人覺得跟機張貼唔夠貼邊，開側屏幕果陣有d kick住kick住咁

如果你s10 的話, 我用緊個張$120 蚊, 可能貴過你所講的水凝貼, 但算唔算貴就見仁見智

咩貼都好, 個網站或者賣家講到其次, 大家口碑同經驗先作準
好似有d 手工貼 (唔平得過張普通uv貼) 一樣有飛邊, 指紋認唔好問題

一部機用3隻品牌?

780收全新buds

見有人話s 都頂, 支管長過原裝

伏 唔知點算好 睇下客服點講先

合埋個盒就叉到
開盒叉唔到

但bxactions有無辦法唔每次都閃一吓黑畫面？

我都覺得鏡頭係特別難整污糟
係咪用啲咩物料整㗎

岩岩放工買左 開心使用中

試過輕輕洗過一次
第二朝叉電叉唔到嚇死我
即刻攞風筒係咁吹
等多一陣先叉到

所以我決定以後非必要都係唔好洗啦

pish

按落去
應該係閃一閃開bixby?

s10+機背一跌即爆

請問呢個唔係imei1?1我入返一樣既佢話唔得

機背好似唔貴

你試下用正常電源鍵開關一次,之後你就會中

手多
前後已經兩張唔同牌子, 手機殼都有六七個

講清楚啲,首先熄mon著mon指紋同face unlock是但一樣會廢咗, 如果用正常電源鍵開關一次,bxaction佢screen on\off 就會出事,變成一撳個mon會熄跟住即刻著返,除非重新駁電腦

官方套入咗4個，非官方入咗2個。

用電腦remap

千祈唔好用熱風吹 除非想立即報銷

我好似係用凍風吹嘅
不過以後都係唔洗算

有d唔好用隨手放左一二邊揾唔返,家吓淨返上面呢幾個輪住用
仲有幾個taobao未寄到

中間果2個係咪淘寶
應該勁痴拍紋勁反光

qnap邊個app?
應該唔會要係你部機度裝cert嫁喎

佢裝cert時會彈個畫面出黎叫你add

要入s7/s8/s9 既 imei

Qmanager同Qfile
我記得冇彈過叫我裝cert

s10

呢幾個功能我冇用

淨係用指紋，bixby 制set晒相機／app/電筒／轉歌，一d事都冇

sorry唔知邊個po問有無咩keyboard app好用

用緊你最右個隻個牌子 用到下次換機

啲人話洗係無問題 最好就唔好沖個底

有無人用snapchat ig自拍 個距離好近 好似放大左咁 但個app又唔比人用廣角

有無人要全新今日買

我見有人都係要剪短少少

巴打點解買完就放？
有無d用後感？
我用s10有諗過買唔買好。

唔岩用？

咁貴

除非好污糟，否則輕輕吹塵用軟布輕輕抹就ok

插位有水？

你要入其他合資格手機的imei ,唔係你部s10

bxActions

我都唔明點解擺成晚都未乾

s10係好用 我係意外多左

意外多左有無興趣

有無興趣

我用S10 , so sad

有諗過買，不過確實係貴同埋驚好厚

其實係ok係我on9整多左個

唔厚

呢兩個都裝過，應該就唔使裝cert嫁喎

返去換其他貨

中間嗰兩個透明殼, 左邊嗰個係玻璃背右邊個喺ringke.
呢兩個都比較少用,因為玻璃杯嗰個車用磁石架好跣跣, ringke 背後嗰條防撞膠一邊有啲鎅手

呢個牌子一向唔錯, 但係如果用ringke嘅水凝貼就唔可以貼太頂,要留2mm,否則會刮起

S9+

想問下有冇人用緊galaxy buds? 隔音如何？

我隻dash pro叉電盒又壞撚左（第二次），宜家得淘寶有賣仲要勁貴（599rmb)買過隻好過

原來已經裝左, 都係咁
thz anyway

粒u 都唔同, 邊有得咁比

竟然咁快又有一次更新
終於貼近返其他機嘅進度啦

佢嗰個只係改變著燈嘅方式, 要有通知識長開就裝holey light

只係4月安全更新 無其他野加強

有理冇理，我已經delete咗張cert
Qmanager同Qfile正常用到
但個warning已經唔見咗

用緊s10
較左會自動rebot機
今朝rebot 完 突然lockscreen個pw 唔岩
但我無改過個pw
巴絲有無方法解救

唔識
btw自動重開個功能有咩用

清一清啲垃圾

有冇人覺得s10影人好白？
已經冇開美肌

adhell3係咪要等一排先會收到key?

買多左？

yes

想問下宜家Adhell 係咪已經用唔到?
因為Samsung set左ELM key要申請做partner先gen得
而Adhell宜家一定要用ELM key先activate到

edge lighting+ 其實都有d多餘

就算開咗always on display, 都要wtsapp / telegram嗰d set咗陣pop up 佢先會識閃個框

但無論點set，popup 又一定唔會hide content

有iron man

但美隊我自己額外買

288

依家邊到買s10最抵

+1 明明熄左美肌 ig snapchat鏡頭更嚴重

我問 佢話要用s8 9 note 先登記先得

咁呢個我有 拎左老豆個部

呢樣唔關***事,係其他app唔肯幫佢
好似line 喺11版之後改咗直頭唔support

即係無得淨係有綠圈燈?

換返iphone啦柒頭

你都痴痴地，講緊個app缺陷都唔俾

你直頭去食屎啦

有冇人今日去左換ironman case?
駛唔駛排長龍?

....

呢個好似好耐啦

封信唔知想點

係呀 咪叫你換返iphone囉 柒頭

有無3月買既巴打成功換到?

去緊

等report

上到去攞飛 等2個number
最尾等咗8個字

得

正咁我聽日出去換先

登記咗未

要等10幾張飛

太陽台今日落左價，即時狗衝出左部s10
暫時覺得always on好似有啲on居，反而兩年前既LG G6 always on仲好用啲
遮住個sensor都唔識熄mon，超低級錯誤

你可以set佢單click on 10秒就自己熄
你講既我S8都做到，而家用緊上面個方法唔知有冇改

我覺得因為今次前面得返兩個鏡頭冇咗個sensor而佢本身個新sensor設計又有啲問題（之前bug左食電食到仆街） 所以佢冇咗呢個function

有無好心人

包膠
s10+
3月8號買機
4月19號登記
成功拎到Ironman殼

要篤下佢先著就唔叫always on啦

做野個陣慣左擺係個架度，有通知會即時睇到，而家點set先有番以前個使用感受呢？

唔洗多謝我

巴打有無預約 等左幾耐

巴打多謝你，不過你誤解左我個意思

無預約等咗1個幾鐘

比之前平左幾多？

笑咗出嚟,明明你上面寫到明篤一下佢先著就冇意思
我而家基本上較咗時間朝頭早6點45分去到夜晚11點15分著,其他時間自動熄, 感覺都唔錯

依排CWB個centre都好靜
上左walki n 2次，第一次等5分鐘,第二次唔駛等

有無巴打買過哩個brand 嘅case 效果點
上網睇過間嘢好似喺香港但又搵唔到地址

冇睇你之前講果啲野tim
俾你咁講
我都發現遮住個sensor佢唔會遮佐個always on
因為我以前用s7 24小時都會開
但訓覺會調轉部機 mon向下擺
就係唔想個always on照著
不過依家部s10就好似真係冇哩個功能啦

s9 篤佢係30秒

s9 表示遮住都係唔會熄

咁平時擺褲袋易唔易誤觸？

有無巴打用過gear s3
今日隻錶自動熄左就開唔返
過左保去邊整好

指定旗艦系列手機為：Samsung Galaxy Note9, Note8, Note7, Note5, Note4, Note Edge, S9+, S9, S8+, S8, S7, S7edge, S6, S6edge, S5。

home左掃有冇得set唔入bixby 入Google now ?

叉電都無反應?

個網有價錢，自己睇啦

裝左，又真係幾好用喎
可以自訂做咩function

依個真係買機必課

touch wood 未試過, 我bypass咗鎖機畫面指紋解鎖直入

遮幾耐先
好似要一兩分鐘先熄

可以set時間,set你朝早瞓醒前著同瞓覺佢熄

唔洗喎，我就咁入s10 imei都換到

最近買?

pubg咁樣要點set

用咗adhell

3月買，換部淨係換咗電，琴日申請埋iron man殻
今日去咗攞

要點樣登記? 上網果度我之前拎過尿袋，佢話我已登記過....

你禁個問號就得

yes!!!!

whitelist

on99 兩年事冇邏輯關係

你弱智就唔好用電話啦

whlite list唔得直接熄adhell至得既

你加咗落whitelist要熄咗第一行再開先得

錄音機 即係駁唔到

已贏

我部手機都會有bug，用glimpse可以hide content

頂個通知有hide

但講緊lock screen狀態下要wtsapp 較咗pop up佢先會閃框提示

但wtsapp 嘅popup 係會show晒成條msg，即係一禁著個mon就睇晒（未解鎖）

s855 又贏 exynos9820

唔係
講緊遮住sensor幾耐會熄

即係點？
去唔到下一步

咩來

我post 210,212,219 講過

glimpse 唔使用WhatsApp popup

thanks bro

係咪由s820開始exynos就追唔上

有無人s10啲掣有啲鬆 音量鍵嗰啲 明明用得一個禮拜

佢冇一代追上 ,但係今次已經叫係咁

我知我嘅意思係如果你夜晚瞓覺驚佢唔熄你咪set時間囉

想問s10+換番10仔 反差會唔會好大， 發現10仔手感好好多...

另外放部s10+黑包衛訊單全套
只用一個月 冇花冇盛 有邊背面貼

tg:

835開始
exynos轉左架構開始

有追上過咩?

我用button mapper, 唔使錢都可以set screen cap

你地用咩app check電health?
我用accubattery 己經97％
另外換電要入廠?

有冇人隻buds個盒用qi叉叉成晚都紅燈

得叉電有反應，但拎出又熄左

叉唔叉得起？
叉住著唔著到?
正常隻錶叉住唔著，所以如果本身係熄，叉住拎出黎都係熄(無著過)

得了

唯一美中不足係而家無論邊個msg app 嘅通知, edge lighting彈出嚟個icon 係用咗glimpse個正方形

但都好過要pop up

lg遮sensor你double tap佢唔會著
三星遮左你tap佢都會著，所以之前咁多人話會誤觸。
我而家較時間算，訓教熄aod，另外off埋double tap著mon，暫時未見個mon誤著

唔係港版機原來冇得用samsung pay八達通

好似咁多代都係咁

點解galaxy watch 唔 support 八達通

香港限定㗎嘛
台灣好似最近都出咗佢哋嘅交通卡喺samsung pay

有冇巴打試過西鐵用唔到samsung pay 八達通

正常 有咩問題?

有望第三季 9825先會上真7nm 到時note 10韓版先有1

835上biglittle大幅拋離 到845dynamIQ 追唔到尾燈 exynos 大細核頻率調度過於保守

係叉好慢，我第一日買返嚟用線叉都叉左三個鐘

最近先宣布好似九月先有得用

冇人話有問題

人地見你咪以為你有問題囉

叫你入多張落去你又肯唔肯

想請問note 9個觸控敏感度設定係邊個位？進階揾唔到。換咗個mon貼後，放平部機就操控唔到，要拎上手。求教，感激。

電話用緊，但隻錶用唔到

100%

有無人要uag!

唔知點解呢排login 唔到YouTube vanced. 有無巴打知點解決

之前一直用microg 都無問題

吃不到的葡萄是酸的,台灣同澳洲呢邊都係咁死撐冇問題,話爭個丁使咁多嘅效能冇得用wi-fi打電話好慘

我一早熄曬完全未試過誤觸,係有一次無啦啦always on display 顯示時間變咗打橫唔知撳到啲咩

之前好似有巴打話唔再支援？

未登出既都仲用到

頂，唔怪得

有無巴打有解決方法？無就唯有用返普通youtube

ELM拒絕左申請, 仲有冇其他方法用adhell?

上去換case
無帶單換唔換到
淨係帶換領信同部機

唔該巴打, 好似都係唔得. 我再搵下其他方法先, thanks!

研究左一陣, 應該係因為我呢兩日開左google 兩步認證. 如果disable 左佢, remove microg, 然後重裝一microG 就可以用返youtube vanced. 唔使disable chrome.

冇, xda都未有解決辦法

樓主下個post可以delete左個adhell教學

咁仲有冇方法block ads? 依家最煩都係lihkg同youtube既ad
之前block this得但依家失效

帶齊確認email入面叫帶的東西去換

佢實check

s10p聽緊歌 lock左screen 一陣就自動停點搞

應該就冇得好似adhell咁system-wise block

最多都係D browser

一齊討論當然歡迎，但因為絕大部份 post 都圍繞 S 系同 Note 系，其他機嘅 post 只會長期被淹沒，分開可能對佢地更好。

未試過
頭先3點幾開始差, 岩岩睇已經綠燈

用緊EP-P3100+火牛

M4 core係敗筆

3月尾買s10+申請左換iron man殼email成功換領

最光輝7420 而家唉

我又唔覺得有乜好葡萄
佢唔係要就返要用 CDMA 制式嘅市場嘅好大機會全線 Exynos CPU
利申 用緊台版 S8 唔打機表示唔覺有分別

完美地遮晒S10+個臭窿

settings
display
最底

咁嗰啲post應該冇人入

95%
即係電池有問題嗎??

note 8 呢排成日彈呢個出嚟

出事即app:

洗完機都係咁，點算

感激
真係即刻無問題
咁呢個功能有咩缺點？要收收埋埋

原圖plz

但依家改咗
變咗18:9手機send出嚟的圖會cut咗上下 夾硬變16:9

是否有病

就咁睇都見到 原圖上面顯示到第4個窗 下而渠蓋顯示到3隻角
下圖得3隻窗 1隻角

用水凝貼會太敏感
隻手指未掂到個芒已經有反應
好似支筆未掂到芒就見到個筆尖咁

7pm上40樓都要等20個人

垃圾app
樓上巴打部機得4000佢出4020

我都覺得集中一齊仲好
未必有咁多巴絲會關注其他嗰啲post

好可惜
如果有巴絲搵到類似嘅app
請放上嚟 開心share

點解我自己post story又冇黑邊嘅
同你唔同

賣左部s10+ 買番10仔 mon唔細又兼到手感

個App要你用耐啲個%先準。

佢iron man cover個主題咁柒既用返自己搵既圖好過

電量效能影相都差人一皮都仲要死撐嗰下好嘢
利申：澳版

自已睇自己係唔會有黑邊 我係用小ac睇大ac

我都揀s10,個價又平啲

5k

note9張原廠貼花左 有冇介紹

原來utube vanced冇得用chromecast

我得喎 停用chrome再強制停止試下

agger
即刻disable佢個主題

s10細電好令人卻步

邊度換

巴打排咗幾耐

半個鐘

想問點樣登記架

clubs

只有充電器 無iron man 揮手區

其實我連trade up都無300蚊

4月19號買乜都冇得拎

你試下搵返之前有巴打去STUDIO 拎張QR卡試
應該可以拎充電

點解要咁做

而家買10仔先4k5

再望下啲電量先

搞掂 登記左
巴打生活愉快

4k5?!

4月30買CLUBS登記唔到S8 IMEI

我搞掂左了，唔使停chrome, 關左Google 雙動認證，剷microg 再裝一次就ok

有冇note8巴打個Instagram仲係cut 走兩邊
未有上下黑邊功能

太陽台上台（s10 128gb)先4998，係咪抵屌

翻大陸癡左張水凝貼先知原裝個張係幾屈機
新個張又飛邊 邊位又癡塵 又癡手模

7420係屈制程，9820睇anandtech review唔係輸好多，追貼返，不過9820 image processing 明顯同s855有分別

完全唔覺得1+用耐佢好多

你揀錯牌子啫

話說我而家熄左mon之後有whatsapp顯示個edge lighting出黎會lag lag地

有冇巴打冇上clubs 登記就咁踩上去samsung都拎到ironman 殼？

我3月10號買都冇得登記

一定要登記加print確認信先有得攞

4598 cmhk

巴打邊一款呀？

#397 s10+

糾結緊上Samsung換原廠貼定試玻璃貼

唔洗print

先試玻璃 唔岩再痴原廠

really 巴打攞到?

我琴日去拎左充電 show email比佢

你要記得拎買手機張單

原廠果張真係好正又滑
除左易花外
睇黎都係淘下玻璃貼試下先

平喎

暫時得返vpn式block

我都想係CMHK出部S10+, 巴打知唔知優惠完未?

用呢個

4098
4598 6298
5498 7198 9798

要上台先得？

數碼通現有客人價買S10+ 512GB $7898 用匯豐卡平多$400

太陽台7月完約, 轉過去CMHK順便出機

唔好貪平轉支那動
你會後悔的

三星個trade up係唔係對自己的舊機好價d？
會唔會寄左去先左扣右扣？例如個mon有印

巴打有無推介, 太陽台係屯門公路用到想死

想問用面部解鎖既話，點樣可以set唔會一羅起部機就自動開mon

進階功能，動作與手勢入面

搞惦左！唔該哂巴打！！

現有客都得wor

4100 3400mah

s10 同n 年前lg g3 差唔多
起身用兩用出門已經8x%🤦‍♂️

9820係跑分勁實際廢但都好過980

有無人知原廠保護貼邊度有得買
另外有無大約2舊水嘅玻璃貼推介

咪客務中心，不過打去問下有冇先

琴日問過無貨
想問下街有無賣

太難追post 我想問s10 同 s10+ 除左前置鏡頭外。其他用落邊部正d

都係2樣
手感
電量

人哋5498喎

想問巴打點有尿袋送?
同埋佢話我IMEI登記過唔俾再登記?
明明我咩都未換過

可能翻新機

計番ppi S10個mon比s10+再靚多少少

想問巴打係要轉plan定轉台先有呢個優惠?

有機會~佢trade up app 出個價係最高價錢，好似寄左比佢都可以決定比唔比佢trade. 其實trade 指定型號samsung 舊機有喇叭送都算抵

我就咁上網登記咋
我部機3月7號買
唔知幾時買有無影響

佢哋cs收唔收機？上門俾佢check好過搞一大輪又唔岩價或佢唔收

980就拎去堆田啦

我2星期前$52xx買左（細舖），唔清楚優惠完左未，跌得真係快

果300改佐口話要第2個月先會收到
好野

係唔係要之前都用馬緊s/note 先會送?
準備轉會***出s10

買張幾蚊太空咭上台 /其他公司轉

52xx where? s10+ 定s10

咁詭異

x仁影音

細鋪淆淆地

x仁影音正常舖,係乜都無送同要現金俾

我打去問，佢話唔知咩300蚊
話只係送藍牙speaker
點搞㗎

你有冇一開波就同佢講你已經係+300先
可能果300蚊本身今年係冇諗住搞
所以你上網搵其實都冇消息
不過it又冇改番個system
所以一開頭trade up果d既咪加到300
之後發現佐有哩個問題 咪拿拿林改番

post番之前影低點加300

頭先去左旺角拎case+battery pack，帶買機果張單去就已經ok，唔洗印email。

buds新殼

三星mk超多人
記住預約

拎個case 5分鐘搞掂

邊度買？
有咩款

Anymode Galaxy Buds

係咪應該唔會有巴打想收 送個個iron man 殼？

機價可唔可以分期？
上台最平個plan幾錢？ 定係可能我出淨機算

睇唔到連登啲圖

我諗過呢個問題
會唔會買左機頭幾日就要搞
因為我隔左成個星期先trade部機

邊度買？

華為就係用980先唔敢用2k螢幕

唔關有無用過note事，要登記部s10先有贈品

邊度88

巴打買咗幾錢

108

上三星拎殼使唔使要睇正單...

唔會啦，三叔送先會想要啫

總有迷想要既，但呢度應該無

要

我用咗幾日就冇再用

俾就人情

之前見幾個無print 彈回頭

短款?

前面有巴打話唔使
(雖然samsung 個度寫話要)

係咪無行貨label?

會唔會好厚?

之前有人問過
不過依家個個都有, 收的應該唔多

sorry....指今次P30系列

我之前上去買過sony xperia 都有label

可惜980能效比仲高過9820

有label嘅
利申 用緊s9喺嗰度買

痴左張at uv貼用唔撚到指紋

隻野隔音其實好唔好

thx

放左$150仲幾多人要

好靚

無興趣

我都用緊button mapper﹐想問下button set 左Turn screen off 之後﹐佢會去一去lock screen一陣先熄mon﹐有冇辦法真係即刻screen off?

有.....

有冇拎去整？

冇呀﹐未有時間拎去攪﹐用落冇問題

我見samsung 官網寫要本身用緊s 系或者note 先有得送

CP100Z

咁我又無留意，我用佢screen cap 咋bxaction 好似要請咖啡先有得cap

請咖啡??

即係pay 少少錢

原來係咁
我部s10+3月6號買，3月23號登記，但收唔到通知有野送，之前係用note3

隔音如何

minions色

比原裝好3 4成

我都分享下
買左M碼
成個塞會比原裝長
令到戴上黎比較突出
搞到本身隻軟膠翼扣唔到隻耳
所以都換返冇翼果個
但係個塞係實過原裝好多
冇翼都唔會跌
如果唔中意佢有翼 或者覺得佢頂耳既話
我覺得還可以
音質個人聽唔出有咩分別
以上個人感受 有好有唔好

應該唔關事喎,我3月尾先買同登記乜都拎哂

淘左塊貼落楚, 唔係uv, 指紋解鎖ok
但uag 殼頂起d 角, 同可能我唔識貼有氣泡

epuse 好用 我買15.8 rmb 有兩張 佢叫我評價 評完仲回翻5rmb 我
清，貼，但好啜唔夠滑

相機郁得嗰粒制係咪新嘢嚟？

唔係

諗緊note9 s10e s10+三部
本身都無咩要求
上下連登ig only
但係s10個玻璃面真係好靚
但係好多額外功能同規格都係我唔需要
note9就幾fit 但係大mon會唔會好食電

ching戴咗呢個套用唔用到無線叉電

有無人S10+ 開機開左之前 部機自己又跳返開機個Samsung畫面再自動開

s10都係 打完密碼又再boot 有時唔止一次

係幾方便

乜嘢玻璃面

btw note9係三部入面最核電嗰部

講緊邊粒制

快門制可以拉出嚟

我鐘意佢啜d, 原裝果張我唔鐘意太滑

有無裝adhell3
如果有reboot 前要熄左adhell3
Reboot 完再開adhell3
唔知咩bug黎

係幾方便嘅
我都唔係知咗好耐

終於到手了

去左韓國旅行

個marvel case套落部S10+

讀唔到個theme

邊到先入到手

上左40樓痴mon貼

唔靚

坐左10分鐘
已經有幾個人問無帶正單可唔可以拎耳機

上鬼佬網買

開窿定缺角

3月6號買機 第二次再登記成功 啱啱上去攞 等咗大半個鐘就攞到

而家買係咪冇？

5月31號前買都有

送個款唔係ironman個樣？呢個另外買？

yes

同埋呢隻殼唔影響NFC功能 照讀到八達通

唔建議買倒水電半日都用唔到 我就係其中一個受害者 極度後悔

cap電量使用圖睇睇thx

ching，我之前已經攞左尿袋，但而家再登記想攞marvel就唔成功，我可以點做？？😅😅

用3台
成日收唔到 唔知關唔關事

metoo

我就咁踩上去cs，佢叫我打電話

缺角

登記係咪有以前部機個imei就得？

S9+最近更新左之後勁食電 有冇人都係咁

note9

有冇缺角？

4000收

4300收

唔知係咪同一款， 指模多都用兩日就 揼咗

有冇人知點樣將通知欄個鐘轉去左邊
之前較過唔記得左點撳

Good lock>quick star

原來我del左
thank you bro

我呢隻都真係幾多指紋痕, 不過原裝果張已經花晒, 係時間要試下新野

係邊度有得賣?

淘佬

ching有冇貼完之後嘅圖

我淘左未送到，上面有好多巴打都貼左，你問佢地
73人蚊2塊

day one已經用緊, 畀三叔公嗰張好幾百萬倍 ,
btw咪一張水凝貼全畫面冇開窿, 自己幻想下
暫時用過咁多套唯一出事嘅係spigen, 如果有巴打用呢個牌子嘅肚有用佢呢隻貼記得個頂唔好黐咁高,耳筒位向下留返1mm空位如果唔係會刮邊

套

有無巴打知道有無得可以set 聽緊歌個陣如果想聽wtsapp 錄音， 可以set 首歌自動停左先， 等段錄音播完左自己再resume 返首歌？ 搵左wtsapp setting 同聲音setting 都搵唔到
Ps 用緊s10

$88?

原廠marvel 個d 都唔影響nfc/八達通

Forged carbon

係水凝定係普通膠貼嘅質地👀

G Cam個config其實係咪唔會update有更好效果？

d人話新夜間mode效果仲好過night sight,高光位唔會爆光

有咩screen Recorder app 好用？

唔記得答添

送係iron man
呢隻係自己買 $288

手感點 買咗幾銀

手上有pixel 2/s10+ 搵日夜晚好天試下先

無規定4月24之後買嘅機先換得？

我試過又麻麻

一流,如果你用過IPHONE 皮CASE就係一樣咁既手感
上網買既

d台灣佬試過,仲嘈左好多版

其實都係gcam勁好多

我鍾意night mode
用得好舒服

之前問過 但無人答到 點解連登app 碌上碌下有鬼影 同埋某啲灰黑畫面移動都會有

其實閃魔 玻璃貼用落s10有冇問題？指紋會唔會用唔到？問定先買

個人認為係oled問題
利申 s9都有

s10系列咁好賣 但跌得咁快 係咩事

支為開賣？

水凝貼更係水凝質地
三星原本嗰張又薄又易花, 鏡頭開窿同邊位又 界手,都唔知啲人有乜好吹奏

想問下而家買機應該揀note9定s10+
見到note9做5千頭好似好抵玩

短期內可能有新顏色 或者供貨又足

聽講好似係打華為, 美國嗰邊bestbuy全線減200 ,我一出機嗰陣時買都平咗差唔多四百蚊澳紙

香港仲未跌

水凝貼呢啲垃圾貼狗也不屌
用耐左會起白邊，跟住如果擺係牛仔褲袋，一唔小心會成張起哂

呢款殼好唔好用？
邊度有得買？

ringke冇呢d問題，手感同普通水凝有d分別 （硬d厚d）

好過跟機嗰張多多聲

你以上講嘅嘢用咗成個月都未試過一次, 你講緊十幾年前嗰啲?

max shield都好正
佢咁講一係就未用過新嗰種,一係就買埋貪平買埋啲假嘢 （雖然真嘢都唔貴）

s10 系統暫時最令人失望就係
相機專業模式得主鏡

S10e定s10好？
Ching有無人可以幫手揀下

會唔會變指紋收集器

巴打你有冇啲咩要求咁

本來用緊Xs
發覺啲電倒水咁
除左依樣代代都差唔多咁

所以想試下轉下3叔
又覺得s10幾靚仔

S10e

如果真係驚倒水
建議都係揀s10+
始終粒電大好多

s10e係俺割版
個人就唔建議
除非想要細機/實體指紋位

好似同xs差唔多size
見到實物s10+好震撼
靚到仆街綠色

同埋想轉大size多啲
好正

不過s10+會比xs大好多
睇你習唔習慣到
s10e 就一樣咁制

仲有如果從來未用過an機
記住要試清楚同再三考慮
始終同iphone分別都唔細
有啲iphone users係用唔慣an機

後悔買左Xs
我用過an機
所以唔驚唔習慣
唔該晒巴打

巴打之前有收到邀請登記iron man殼？

我打去cs問，佢話3月嗰批要之前收到邀請先有

咁我應得會買s10+ 8g+128
有咩特別要試清楚？巴打

基本都係打*#0*#入工程mode試晒啲嘢

如果用緊3台
要再三考慮下
因為都有唔少用緊3台嘅巴打話有斷線等嘅問題
暫時未知係三叔問題定3台問題

我覺得係3台問題 因為用中移動係冇問題

第一次登記嘅時候 你有冇收過呢個email?

我收到呢個email 但遲咗幾日click入條link登記marvel殼 佢顯示已經送完

之後我4月中再登記過就成功 攞到尿袋同marvel殼

姐係點？
因為真係唔識
係打電話果度抵*#0*#咁樣？
我唔係3
用緊smartone

3hk here
第一次可電話經常唔通
要call多次

係商場都會有收唔到既位要flight mode 轉翻
on9

係打電話嗰度
撳完就會係咁嘅樣
逐樣跟住指示test就得㗎啦

每一格都要試晒佢？

你當然可以揀嚟試
唔一定每一樣都要試晒

有咩重點要試？

個人認為一定要試
紅綠藍黑，touch，喇叭，震動同鏡頭
當然最好就試晒啦
又唔太晒時間

第一行3原色係一定要試曬佢check下有冇死點,touch都要, 其他冇乜所謂相機嗰你啲都可以試

明白，唔該晒清

明白，唔該晒

有咩software可以將whatsapp記錄由ios搬哂去android?

backuptrans

唔好用又貴
用wazzap migrator

有無師兄要？S10+

九龍灣samsung 齊款d
幾薄新, 但痴塵

知唔知幾錢？

有無戶外工作巴打用緊S10
電量夠唔夠用間中要開gps 搵路影下相咁捱唔捱到收工？

公價 $168

去拎iron man case 只要帶單？ 可以唔洗印email?

免獻醜了, 自己柒左貼得唔好有氣泡, 但uag 殼頂起個角係事實

儘量印埋啦 同埋要帶部機

我唔識分, 但有啲啲似小學透明包書膠套

原裝有得用算係咁啦

有無S10/ S10+ 128GB 最新出機價?

THANKS

頭先去衛x問完
我部xs64gold
加多一千就換到部新s10+

暫時用緊iphone做主力，s10的確幾吸引我（而且xr,xs好撚柒貴），我應該會出部s10 128，雙槍俠

街價都係6千到
差唔多喇

用口吹

不過有d可惜嘅係拍片 60fps冇得用tele/wide cam,得main cam用

帶單同出示email , 我前日換完

拎個elm key 佢要我係partner ac
點搞?

係咪凍嗰啲日子呀

我條垃圾線一到冬天就叉唔到話有水 但係換過條就叉到

CSL都買左個綠色
痴塵到傻

外勤人士覺得夠用
除非你狂睇片

***啲機好蠱惑 會叫你用原裝線
試過攞條屎為跟機嘅全新線插落去
出唔到快差

5A 線?

佢個so call “快叉”
係要跟原裝線先得
唔係就係得正常qc 2.0速度

想問下各位巴打
Marvel智能case除左凶宅果3款之外
其餘5款邊度有得賣？

部s10+ 用個半月，開始越嚟越少free ram，而家仲要home鍵出home screen都要load

九龍灣samsung 見過齊款

有冇巴打用緊UV玻璃貼? 效果如何?影唔影響指紋解鎖

notification成日 delay或者直頭唔會彈出黎，有沒巴打知道點搞？

我用個隻唔影響

我貼咗triskin

搵到點搞啦！係優化電池使用量果度exclude左就正常返！

有冇用其他launcher

無

得閒recovery mode wipe cache
很有用

係唔係熄咗自動優化? (因為我唔想用360) 我熄咗1個月 啲ram都越嚟越差 load 3個app都要reload 返主頁逐個icon load 出嚟

啱啱重設咗所有設定 部機即刻翻生勁快 ram正常返 但我會繼續熄自動優化睇下會唔會再慢返

補圖

無熄

即係唔關自動優化事啦

試吓重設所有設定 搞完勁快勁順 不過要set過好多嘢

我想問S8+ (或AN機) 有邊款 photo editor 好用
我只係用黎加文字mark野 (樣衰新細明體都唔介意)

用s8+ 原裝個個 專業相片編輯 每次都要禁幾十個制先加到字 唔夠快
我好多張要搞

其實我跌爆咗機背要去換玻璃都係要洗機，唔搞咁多野lu

360咁好用都唔用

如果whatsapp有delay，又已經關左個app的電池最住佳化都唔work，可以去電池，左上三點設定，關左呢個

我而家關左ok了

picsart，key圖都得
但加字唔知

你會唔會因為東江水係大陸而選擇唔飲水？
舊嘢係咪都係度 你唔用只係搵自己麻煩

岩岩凶宅買左s10+ 係咪就咁帶機同帶單去samsung就換到ironman殼

係車同公司用緊LG typeC 線完全冇問題

巴打你呢個係邊度開出黎嫁？

上clubs登記

新入會
有幾個問題想問下
1.有乜輸入法好用
2.下載左4月個更新，想問下你係咪包埋左指1紋更新？如果沒，要點搞？
thx

我覺得settings 應該有關係, 出面有個po 都係話s10+ 倒水電
我同時間用s10電仲慳過xs

device care,右上 3點

一定要印

1 我用速成輸入法
2 照計就包埋

印啦 又唔係麻煩 上到去冇印唔受理就

輸入法一定係Gboard 最正

見你講起即刻試下,而家先知可以咁玩

依家好似改左要以前用note or s機先有case?
佢登記個度改左 要你填埋舊機imei

gboard
包Ed
三叔公嗰個都幾好用,但係唔知點解我英轉中永遠唔會自動入手寫

Swiftkey fans

舊機imei 其實你登記過club s 入面有record的

其實uv貼係咪好難移除

我就咁比電話佢睇,跟住佢幫我print埋
如果你唔想佢篤你電話就print啦

有冇巴打試過將張whitestone搣落嚟再痴過
用左3個禮拜上邊開始甩

左玩緊，唔係太like佢d key位 好似冇獨立中英文轉換同voice input按鍵

唔會呀, 你睇下幾多人張uv貼用一陣就自己飛邊甩出嚟

有voice input
貪佢英文有得swift
中文可以連打速度

之前巴打介紹既 Button mapper 好用過 bxactions， 連volume 掣都改到

我指佢冇獨立voice input按鍵冇咁方便, BTW gboard 中英文都可以swift

早兩日出左s10，有無殼推介?
原裝果個有d流

S10+個原廠mon貼冇啦啦自己生水泡
有冇得同廠claim 返
利申:開賣第一日用到依加

100蚊張

低過某光度就出現 oled特性

消耗品梗係冇

單買定有人貼埋

其實有冇人裸機咗成年
貼mon貼唔靚加上洗機唔係咁方便

我想問下滑唔滑。同佢個手勢掂唔掂

有人貼埋 但冇原廠出嗰張咁好手感同比較厚身

唔係跟翻上次用嗰個咩?

Marvel

比較厚身既話試下其他好過

我出廠貼嗰張都係自己起咗泡
可能係我個case頂起咗

我都用緊，滑係滑，冇白邊。初時未有更新個指紋開鎖成功率只有50%，最近更新完就去到80-90%。 但要留意用咗塊玻璃貼之後個指紋解鎖係有小小delay㗎，大約1秒。

人生第一部samsung 無舊機 得iphone 係咪玩完

請問岩岩出機
Mon貼用住佢果張定貼張新好？
同埋邊隻好用？
麻煩晒

係一樣但要請飲咖啡先可以offscreen / screencap，button mapper唔使請

係，所以一直用button mapper. 唯一可惜係lock screen 按bixby 都會cap, 要請咖啡先可以disable off lock screen 或者AOD cap screen

有冇 reboot 過部機

用爛先換未遲

淘寶貨都唔會用2個月就自己生水泡啦
你唔覺得好有問題咩?

明白，但原本果張易唔易刮花

一用雙卡就變倒水電

想問s9+換電幾多錢?

點倒法

唔該巴打

想問Buds 係咪可以換棉

諗緊買10e or 10

關機後 長hold VOL + bixby掣
按 開機

按vol +就有上下移動浮標 揀wipe cache就reboot

準備聽日去貼。請問有冇縮膠問題

唔知點解我嗰個永遠都唔會每一次都會入返去 倉頡

always on display 其實嘥唔嘥電
另外各位有冇靚主題推介下

轉咗s10 幾日，某啲wifi 連唔到，例如rduroam 大學wifi之類，有冇巴打有類似情況？

你淘ringke,等運得黎你張原裝應該差唔多

一路用雙卡
冇問題

一撕就甩

唔係個個職員幫你print
一啲一見你無就叫你要帶列印本

comply

連唔得到個時顯示咩？

原裝個張ok既可以用住先
睇你自己中意用咩貼

中間起泡？

第一次連就一直connecting
刪咗再連就不斷reconnect

前面有人話唔使

s10e或者s10+吧
s10e平mon好渣手電少
s10+核電唔好渣
睇你點取捨
s10睇電量評測衰過s10e

我用緊s10e 打機唔太夠用 但真係好好渣手

但S10粒野又細d
好渣手
個mon ppi 最高

我係camera下面突然起泡
推泡出去推唔哂 個印過兩日自然慢慢散

S10 有3鏡 以經要揀佢
好似實際用同待機耗電差唔多 怪怪地

邊位？